【831】林鄭、波叔、葉劉、湯渣嘩同曾鈺誠會喺遮打花園出現

發夢見到林鄭、波叔同葉劉會以舊生同嘉賓身分出席劍橋大學學生會晚宴，而曾鈺誠同湯渣嘩會同時出席牛津大學學生會晚餐。班所謂社會精英831都唔理，竟然同班建制派食同飲！地址喺遮打花園隔離嘅Hong Kong Club，真係方便我哋捧場。（唔信嘅話仲有多啲證據）

推

本身831都會出去㗎啦
唔爭在去多一個地點啫

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

放曬料都唔理

屌你正呀喂

次撚次咁早放料

唔好咁早推

請大家整支持葉劉姐姐推林鄭妹妺下台banner

未讀過劍橋都想參加

Aggar
當日一定夠人

記得到時到候再開po提下大家

點解俾曬料都冇人支持